[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

警察內部雖然話無士氣又屌上頭決定戇尻，但一落場打就齊心打你地班自由閪。
講下邊啲士氣例子先! 整poster 整圖 整sticker比警察內部用
而用既字眼行文方式都令佢地覺得自己打緊仗啊
比啲例子你地，不過唔好問我邊道拎喎

===========================
咁我地點撚樣提高士氣啊?
就係拎番義士抵擋黑警既片，做poster，做sticker，做gif
日日send 天天send 要令大家都係覺得我地係打緊仗
我地有人做我地既後盾
Not Alone!

鄉黑反擊片

===========================
同場加映:
[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

同意 光復香港 時代革命！

齊心！文宣！

戰鬥思想準備

我今日睇完呢張圖都有反思一下

𣎴割！支恃

屠狗/畜就差唔多
屠龍

因為狗打人無手尾
市民救人會比人打獲金再塔你走
好難咁比較

5000 個人還手呢？ 10000個人還手呢？

屌 型啲啊嗎

烏克蘭野要參考

因為沒有信任。你點知你打果陣，後面既人都一齊打，而唔係走

香港人永遠要等人做第一個帶頭

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

頭先粉嶺站有手足跳閘，被一個疑似黨鐵職員從後拉跌，好在啲人夠齊，手足就安全離咗

要文宣救手足

我救傷者比人賣過無數次 但我都堅信你地會進化

要將我地光輝宣揚開去

我
幫
你
推

我地果堆文宣九成九係好感動 睇完喊左
感動到 喊到冇人打狗救人

啱 真文宣

救人呀！
成班人一齊，圍唔到兩三個人？
團結呀你老母！！

講左成個月唔好捉鬼

但次次上連登都仲係捉

扑爛野就講一定係鬼黎

縛條手帶又比人話係鬼

我就係反捉鬼大師既樓主! 宣傳我既post 思想教育

思想武裝

唱完歌無用! 贏左就可以變成國歌輸左就禁歌

大家多d team up

"烏黑藍"同香港好唔同嘅係佢地有退伍軍做盾，軍人受過訓本身已有一定能力，又可教導參與青年

香港青年呢？無人教+對戰場打鬥是0.....
係學校係咁易打交就比人罰/記過，唔好講軍訓，幾多人十幾年人生裡頭打過交的次數少於5??

有人圍打警時會有良心記者去維護，但義士被捉入去狗竇唔會有人叫停/維護，打到骨折心靈受創…
將人不當人看待對十幾歲富同情心嘅義士黎講會好容易？

你要教實有人教你架! 唔好用無受訓作為藉口
屠龍小隊都逼退一班特警
無軍訓無打過交係藉口 而唔係先天唔得既問題

男手足比死黑警搞呀
呢啖氣點忍呀

【8.10光復大埔】克警膝壓踩爆被捕青年耳 嘲「洗定屁股等通櫃」署內揑下體

點解無人理hkfp果個auntie架...會死人架..

啲街坊齊心屌到職員淆底

黨鐵灰衫佬係咪popo嚟

推

冇大台
冇組織
怕有鬼
冇訓練

還手自衛都未識
仲想救人

救人同自衞係兩回事，唔好混淆

有齊你光復左香港啦
小隊之間自己搞掂

救人 講緊起碼唔好雞飛狗走先

係，對住兩個警畜都可以一大班人走佬，留低兩個義士，睇到火撚滾

後面既全部背對跑走
50 個唔夠6 個普通防暴打
人多個陣衰啲講點救都得 除非佢抆真槍

打狗 救人！

救人！

唔救人嘅對唔對得住比人批鬥咁款嘅手足？

義士唔係condom 啊

係喔，我地究竟係到做咩？

依加做得好，但我地要有打仗既效果

help pish

推我啦

光復香港

After

[好人一生平安]依加示威係有機會死，發夢前寫定離岸遺書

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

[士氣]點解我地士氣咁低落? 點解大家唔識救人?

遇藍絲必須打波跟隊快閃！！
9.29全球反中共，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

agger

講到天下無敵係人都識，夠膽咪組團嚟香港示範下囉

升左好多LV 架啦
不過可以升快啲

太多左膠，連鶳都要大辯論。

酒依加再宣傳就無人覺得有問題 依加班左膠開始收皮轉去玩吹和風

人血饅頭血債票償。

要屌撚到佢地收聲

大家識獅鳥，如果將嗰種氣勢套去打狗救人度，可以救返好多手足

屠龍

沙SIR AI要升LV架，其實依加獅鳥個強度未夠強

士氣

大家升快啲，唔係沙蛇就派帽比你班暴徒戴

退無死所 依加係要集氣同士氣

做多d勇武手足形象文宣，俾勇武手足知道我地支持佢、和理非同街坊信任勇武巴打，藍絲見到聞風喪膽

要多啲人做後製，啲圖做STICKER 做WALLPAPER同片

可以參考

一人一張你呢世見過最型既男人

YEP
有好多攝記影既都唔錯 加左字就用得

可以片轉GIF 長期REMIND大家
荃灣追打藍衫狗，有個勇武玩長矛
荃灣打大陸狗

元朗勇武單手有枝野追打長盾狗到碌地

九龍灣勇武幾個長棍圍抽落單畜窿
其中有位巴打壘球棍仲要係日本劍道手勢

轉gif 轉sticker 做片 ig 狂forward

Push

你睇下敵人既士氣
我地係無啊

唔好寫遺書 不被自殺

夠無恥先可以維持士氣 綁手綁腳 除咗恥辱同傷亡之外 唔會帶黎任何野

睇下我啲post 啦 遺書寫完係放係黑警唔會係72 小時內搵到既人